fresh grad嘅/已grad做咗社會人嘅巴絲都入嚟吹下水

大家對自己最近嘅工作狀況點睇？

小弟今年fresh grad 讀design嘅
都sd咗好幾份cv出去 一封都無回覆嘅屌你老母

有無都係fresh grad嘅搵唔到工呀？
讀咩科/做緊咩工都無所謂咖 齊齊討論交流下

當年 朋友讀design 畢業
打左一份$8000人工 返六日既工
2015年 （當年米線呀姐$12500包食）

上個月再見面 佢自己開左間公司仔接野做了
（一人公司 ）